麻煩 Admin Delete Post

[補習界老千][教育界恥辱]王昭權偽造學歷抄襲樣樣齊

［DSE請入］考完試對網上答案不要太認真

無人會理你㗎老千